係將軍澳比人塞到返唔到工 而家好得閒有咩可以做

我都係

幫手坐鐵啦

過黎屯門幫手塞屯公

airdrop 文宣好時候

屯公，全香港最難塞嘅公路

想搵路面既手足傾下心事

有車既巴先得

將軍澳都出唔到仲點過屯門

搵仔

唔好亂講野
大家都要安全番屋企

塞到其他人都返唔到工

做下廢老去狗鐵站排下報紙，幫手睇下水以防藍屍發癲搞手足

齋企

黎彩虹坪石

巴士入將軍澳極暢通

臨時演員都係演員要專業少少
要做良好市民

站頭有防暴

好順

車路暢通，有冇車手

入將軍澳返工算小數

入到有咩用

宜家有冇咩方法出TKO，想去黃大仙

去幫手塞到更多人返唔到工

交通消息 路面出入將軍澳暢通無阻

巴士好順

唔該巴打，即出

做哨

岩岩係葵芳狗屋見到2個黑衫走出黎

提供臥底

咁大個工業村不過都明倒轉塞返入去條路係傻啲

真心咩 將隧冇塞?

入得唔出得 出左就變骷髏骨

係咪冇人記得香港有條西隧 次次都好順

返tko工業村好想罷工

文宣

落地鐵站扮工
真人ddos

可以答番轉頭
去前一個站上車
我本來係北角
而家又走去調景嶺望望
夠人就再前一個站

繼續排隊囉

幫手塞埋一份

千祈唔好係調景嶺同油塘兩個站循環上落

狗屋少人

塞勁啲

坐埋巴士，記得上車數散子

做得好
被罷工中

利伸尋日已罷

入到正常

和你lunch係無敵的

龍翔道

打twitter戰線

坑口重有無小巴出彩虹？

入黨鐵車廂訓教 唔好落車：0）

數數下成袋毫手跌晒係個車門度
D 人嫌你阻，會推你，你就受傷了
有乘客受傷好大鑊架，又要落返車了

Tvb

冇小巴嘅話試下91M

唔想受傷就盡量搵d前後唔似藍屍廢老先好排

頭先仲見有

幫手排隊

排隊等鐵開

MTR無事喎

要車手

通番啦

將軍澳邊到要人？

同問

推

鐵鏈鎖狗屋

調景嶺月台有狗小心

紅隧西隧大欖等緊你

自動波周圍塞吓na

都幾多

幫手塞啦

有冇人坐到91m出將軍澳

黨鐵行得返

唔見水牌將左右車門入邊個扶手連埋都得

同樣思路巴士扶車同巴士站都係咁

總之就千其唔好咁做阻住人返工，鐵鏈愈粗愈難剪架大佬

瘋狂做乘客

做演員

塞完啦

1. 去銀行 ATM 㩒 $300
2. 幫襯黃店

幫手塞

依家又無塞

真 琴日先係街比人撩 奇撚怪怪 一個男人問會玩到幾點 一個女人問有無出去 心諗jm9

幫手一齊真和你塞

錢都㩒唔到啦尋晚

油塘狗宿

繼續塞死將軍澳先呀，搞掂自己果區先

呢度有無巴打揸車返工

入去銀行分行攞

唔係個個站有

屌又通番

行山

通哂喎

好通呀屌

其實工業邨除左tvb 都唔係勞動密集工業

都真係幾順

平時就長塞，需要時就塞唔到

話入將軍澳暢順果d應該唔係住將軍澳，因為將軍澳最慘係入得黎出唔返去

仲有油塘同鰂魚涌

好多數據中心係入面 仲有d廠

好似通番

扮返工

airdrop

通返啦

提手足小心同安全番到屋企都有負皮
明顯係比隻狗負皮我
佢地驚收唔到料湊唔夠人數

去第二度返工

笑死 呢個真

加油

Tkl mtr 月台完全冇人

HKEX都係入面
不過守衛森嚴， 點攻都攻唔入

太多狗 油塘上落啦

正常，塞入將軍澳根本不乎合成本效益

簽petition 盡簽！

簽完就推tweet

除非你入到去幫手塞出果條路

將軍澳至港島段未收皮呀
手足去哂邊🙈

住旺角返將軍澳
我都唔想返將軍澳
旺角咁四通八達都覺得將軍澳好難入

港島暢通無阻

me too 笑死 , 今朝連環撚 , 搞都咩唔敢搭

入 ...

將軍澳線要人！

做哨

寶林到依加都冇車冇狗鐵

視乎你想去邊，每日細區都應該有一架巴士去到

係邊到

油塘

得巴士同鐵 巴士又少到仆街 自住tko都覺煩

cls

下站到

連儂牆

調景嶺往黃埔好耐都未開車！

開左

打扮一番去中環食Lunch

仲未開呀！

未喎

調景嶺列車有狗
不過睇唔到咩方向

仲有惠康個倉

自動罷老閪都話塞住左返唔到

星期一至五和你Suck 星期六日和你Rest

我都係咁話

想搞tkl站 啲人一轉唔到車就翻唔到工

91m 290

係油塘番唔到工
多謝手足!!!!!!!!!!
大家繼續加油!!!!!!

唔敢打咪遊車河囉

搞到中午

點解唔試下
散銀唔夠要問其他人借
冇人借先落返車
重點：問哂全車人